[校園][純愛]《幸運星下的預言》(Ⅶ)

多謝咁多位巴打咁踴躍留言
發完夢一路覆留言就推爆咗
既然係咁今晚點都出一章
等我沖完個涼執一執先
再一次多謝咁多位支持
加油呀咁多位香港人
聽日三罷

黎明

新人留名

你都新⋯

推

留名

扮下都唔俾

新讀者lm

撐唔撐就睇丁仔你之後個結局啦，當然我希望筱瑜BB會離開個個阿文啦（睇佢都唔順眼）。雖然結局都一定係SAD END但係直覺話我知筱瑜係有苦衷GE~希望最尾傑仔會搵反筱瑜理解反件事（剛剛個個爆咗

lm
唔好係G

Topic漏左[帽事]啊丁仔

開返個青豆煲飯團先

頭先睇返筱瑜bb俾傑仔見到個下，係好淡定。雖然就係咁而俾人話G，但我信唔係G。再加上a level個日喊，我信係因為筱瑜bb就係知，個日會係甜蜜嘅最後一日，之後落嚟就要令傑仔對佢死心。所以先會係傑仔隔離喊，享受埋最後嘅時光。

同埋傑仔講過筱瑜bb俾人踢爆個陣，講嘢係會疾下疾下，好似hang機咁。而今次俾傑仔踢爆，筱瑜bb講嘢好正常。仲唔係一早鋪排好
In 筱瑜bb we trust

In 筱瑜bb we trust

安全帶啊巴打

想喊了

lm

今次唔綁，筱瑜bb真係G嘅話。由我炒車死咗去喇

新讀者 留名

Lm先

雖然係sad end

唔好啊巴打唔值得為隻G而死

冇筱瑜冇人生意義了

若凝都唔入

啱啊巴打我都會唔會同筱瑜BB割啊

等緊你快啲出

我願意帶頭解開安全帶，去選擇相信筱瑜bb不是G

我都解咗安全帶
今日有動搖過
但係！
我唔信筱瑜會突然變！

巴打解得好！

豬兜

映彤

筱瑜！

大家跟上
筱瑜bb

筱瑜bb

筱G

大家一齊新po留正皮支持筱瑜啦

係筱瑜BB唔係G

新讀者留名

好衰啊你

大家要出嚟撐筱瑜bb，唔可以俾話筱瑜bb係G個班人搞事
In 筱瑜bb we trust

映彤先係BB
雖然做唔到情侶

筱瑜BB

兩個都係

多謝咁多位

咪係

你又扮

點會一定
咁相信直覺

你點睇

唔會加落去

分析得咁深入

冇咗個p牌

好有信心喎

你又知

真的嗎

真係咁有信心

差唔多

咁肯定

其實我覺得佢好過癮

第一百二十二章
冇幾耐映彤跟住我一齊行出嚟

映彤:「冇野呀嘛你

出句聲啦」

我:「冇呀」

跟住我一路行，

直接去到海旁就停低

跟住搵個位坐

可能睇戲睇得多掛，

想靜嗰陣淨係諗到海旁

映彤佢就坐我隔離

映彤:「唔好忍呀

有咩想講就講，想喊就喊啦」

我:「多謝你今日同我講」

映彤:「好驚你呀依家

識咗你五六年未見過你呢個反應」

我:「如果唔係今日親眼見到，

我應該繼續喺度呃緊自己」

映彤:「下

繼續呃緊自己即係

你一早發現有唔妥」

我:「調返轉丫

Felix減少同你去街，

又唔再錫嘴淨係錫面

即使出街都冇乜話題，

你覺得你發唔發現到」

映彤:「唔怪得你咁信我啦

我一打俾你，

你問都冇問就行過嚟

通常例牌都會講我女朋友唔會出賣我之類嘅說話

原來你一早發現有問題，

你唔同我講」

我:「同你講有q用咩

你話結果唔同就話啫」

映彤:「如果今日冇發生呢件事

又或者我睇到但係唔同你講，

咁你會點」

我:「繼續呃自己囉

所以好多謝你今日整醒我」

映彤:「我都估唔到佢係咁嘅人

最唔鍾意就係背叛愛情嘅人

唔鍾意又唔講喎重要當人水泡。」

我:「咁你又唔使咁鬧佢」

映彤:「去到依家你重幫住佢」

我:「咁佢都係背叛我啫，

唔關你事架」

映彤:「一向都唔鍾意呢啲人

佢真係犀利，

我識佢咁耐都唔知佢係咁嘅人

唉」

我:「我同佢曾經咁近夠唔知啦

你冇咗個姊妹我冇咗個女朋友」

映彤:「點呀你

真係唔喊

我知你頭先死忍」

係囉係囉
不嬲我都覺得係
咁先正

講真嗰句，

分手又點會唔喊

除非你完全唔鍾意佢啫

不過好明顯我唔係啦

咁我點解唔喊

其實都係自己性格問題，

一直以嚟我都唔會喺其他人面前表露最真實嘅情感

正如我之前所講，

可能覺得咁樣太暴露

我係極度缺乏安全感嘅人

表露無遺呢四個字同我應該係絕緣

所以嗰一刻即使好想喊，

我都決定忍落去

我:「冇野呀」

映彤:「我膊頭好舒服架喎

今日破例一次咋，

真係唔要」

我:「唔使喇

多謝你好意喇」

映彤:「咁之後諗住點呀

grad din同埋拎成績表嗰陣你會見到佢喎」

我:「當冇野囉唔係點呀

死纏爛打只會繼續削減自己尊嚴，

一直都係替代品咋

唔好自視咁高以為可以搶返嚟」

映彤:「唔好咁啦

下個會更好呢」

我:「多謝你先囉」

映彤:「你今日多謝咗好多次喇

唔慣你咁客氣呀」

我:「係喎講起成績表

你係咪話想同我地同一間u

呀唔係，

應該唔係話我地，

而係我同埋筱瑜」

映彤:「係呀」

我:「我驚我成績冇你咁好喎」

映彤:「你得嘅

唔使怕到時姐姐喺你隔離

如果佢都入嚟嘅話」

我:「到時先算啦」

嗰日映彤陪到我夜晚食飯，

臨走佢都話

映彤:「唔阻你一個人喊喇」

我:「屌」

丫，

其實佢都幾了解我

直至入去我間房門之前，

一直都將自己嘅情緒隱藏

你知啦我老母知道邊個係筱瑜

我又未準備好同佢講話我兩個已經分手

佢問起先算啦，

砰，

沖完涼閂埋門之後

電腦都冇開就即刻上床，

瞇埋眼漆黑一片，

冇幾耐個嘴角就feel到有啲水滴落嚟

溫度好暖，

或者呢個係對我嘅安慰啦

考完試唔係開心嘅咩，

點解我今日會咁樣

佢都算重本同埋有效率

正式考完試嗰陣唔夠一個鐘

即刻送份大禮

我喺度諗係咪自己唔夠好

所以佢唔要我，

晏晝我就想保留僅餘嘅尊嚴

依家空無一人，

醜態百出都唔怕

大家都講過好多好多承諾

以為可以一步一步實現，

點知一年都未夠，

我就已經被離場

知唔知嗰陣我個腦嘅片段

全部都係圍繞住佢，

聽到嘅亦都只有佢把聲

明明嗰陣咁瀟灑頭也不回走出商場門口，

點解依家都係咁樣

我好想問一句不過真係唔敢問，

唔係話一齊行落去嘅咩

或者真係未參透何謂愛情

依家要為當時嘅胡言亂語負責，

一路喊我就一路諗返同佢嘅經過

初見，相識去到後來拍拖，

直至今日分手，

我就係知道依家腦入面嘅片段將會成為絕響

以後都唔會再發生

只會成為一件歷史，

一件永遠唔能夠被磨滅嘅歷史

最諷刺嘅係，

我依家攬住嗰隻鬆弛熊，

就係佢送俾我嘅禮物

睇嚟佢真係早有準備

幾個月前已經諗定，

哈哈我講笑啫，

至少呢個答案我永遠都唔可以確認

喊到冇力嘅時候，

我同自己講聽日就開始重新出發，

可能你地覺得好中二病

不過呢個係我當時最真實嘅諗法，

一定要逼自己唔記得

留戀一個冇可能再一齊嘅人，

只會係無底深潭嘅痛苦。

我夠膽講
筱瑜有樣野好過冇佢咁好
依家唔講住,
結局先講係咩

丁仔，你而家背負住幾條人命啊，有唔少巴打同我一樣解咗安全帶

已經參透唔到個ending會係點

如果細個傑仔對映彤勇敢啲咪好囉

最sad嘅時候 係唔會喊得出 唔會有淚水

只有自己一個人靜靜地攤喺床 再縮埋一舊 就真係嚟料喇

或者經過以前既地方
但係身邊冇咗個人

連床上面唯一可以依靠既 竟然係鬆弛熊
只係希望傑仔唔好嬲到整爛d幸運星

呢度班讀者已經嚴重撕裂

捉到一樣熟悉嘅物件
承載著沉重嘅回憶

無 第一篇有講啲幸運星仲喺度

罐星仲係度
序章咪講咗

原來我都好耐冇咁樣望住呢樽野

以前好鍾意望，

去到有一刻原來會唔敢望，

明明就唔知有乜咁特別

都唔知點解要投放咁多情緒落去一樽咁普通嘅野身上，

屈指一算，

係喎原來差唔多時間，

可能睇緊嘅你地唔明我講乜

不過都係嗰句啦，

睇落去嘅話，

咁就可以解答到呢刻嘅疑團

跟據返時間線，傑仔一開始執嘢個陣先話差唔多時間，即係9年之期仲未到，咁幾時先證明到我筱瑜bb不是G

話佢得個講字

應該係差幾日

我想開學前睇埋 利申下個星期先開學

丁仔話應該仲有兩個星期

講開又講「原來差唔多時間」應該就差唔多到9年之後

G瑜
映彤BB

重情重義
巴打識貨

同呢種人相處好舒服

G瑜點洗底都不了
可能根本唔需要洗

丁仔又搞到我喊

有d期待傑仔下次見到筱瑜會點

又或者回想起同佢曾經經歷過嘅每一個片段 但係自己知同佢已經冇可能再返返去以前嘅關係

堅信筱瑜不是G

唉 回憶同陰影既野 咁就跟一世
就算唔話筱瑜係G 都真係幾仆街下
你話有苦衷都係咁講
傑仔 我撐你呀

頭先睇多次傑仔同某人一齊食飯個到，發現咗啲線索。

我:「睇你個死樣肯定掛住拍拖啦

我同你話晒都中學識到依家，

果然係重色輕友」

某人:「不過依家講返丫，

其實嗰陣唔知點解你兩個會溝得埋」

第一，傑仔中學時期身邊最熟嘅女性，得筱瑜同映彤，而傑仔不嬲都話開映彤重色輕友。同埋當時筱瑜係冷美人嘅形象，所以都切合點解會話點解你兩個會溝得埋，相比起映彤合理得多。所以都應該係確實咗某人係映彤。

某人:「冇嬲咩」

我:「從來都冇，

不嬲都覺得係自己問題

咁多年乜都化，

搵食呀大佬咁得閒理咁多野咩」

第二，如果確實咗某人身分係映彤嘅話，即係映彤同傑仔嘅對話係講梗筱瑜bb。而係傑仔嘅對話得知，如果筱瑜bb真係G，再加上頭先丁仔最新篇文，講到映彤最憎玩愛情嘅人。當傑仔話係自己問題嘅時候，映彤一定會立刻幫傑仔話筱瑜bb，話係佢出軌，問題不在於傑仔。但映彤冇咁做，所以好大機會筱瑜而家真係做梗戲。

筱瑜bb不是G

留名
睇完sad左
都令我諗返起2016年2月21號
發生係自己身上既一個好大打擊
原來你想對一個人好既時候都唔係咁易
人地都唔會領情
唔愛可以出聲 但可唔可以唔好咁樣對待
特別條仔出聲個陣 令我更深刻
因為2016年既2月21號 我都聽過比佢更難接受既對白
傑仔撐你 共勉之

係派帽情況嗰陣傑仔已經話係自己問題喇
一樣㗎

筱瑜成功步曉兒後塵變G

呢個我知，重點係映彤嘅回答唔同咗。不過都要我估中某人係映彤，個結論先至成立

重點係過左9年映彤咩都睇化喇
就算冇睇化
彤咩9年黎都仲記得
你唔覺得有啲特別？

結論:筱瑜係G 映彤先係女主

其實我都想筱瑜唔係G

其實大家都唔想。。。

如果照你咁講，筱瑜真係只係出軌，9年後都應該冇必要記住。但而家9年後都仲記住，咁應該唔係出軌咁簡單

你話映彤最憎玩愛情嘅人
咁記9年都唔出奇啊

咁就奇喇，如果只係單純映彤因為憎玩愛情嘅人，而記9年。咁有必要要再問多次傑仔有冇嬲咩

因為啲女朋友s都有共同點？

唔好同我講全部都派帽俾傑仔

你係想講，因為傑仔咁多個ex都有個共通點，係見到筱瑜嘅影子。所以映彤先問傑仔有冇嬲

係
唔好意思 表達得唔好

LM 一日就去咗成個POST

現實係咪多數都會sad end收場

呢個世界冇咁多童話故事

暫時丁仔得一個。

唉

上面都有巴打分析晒
但係最簡單直接就係如果筱瑜真係唔中意傑仔點會仲戴住條頸鏈呢
同埋講到明9年後無論變成點都一定要搵佢
佢一定有苦衷（e.g.佢老母）

留明
筱G

呀雪
呀琳
若凝
唏澄
芊靈
筱G

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

辛苦斗巴
斗巴如果出書照依個格式出我都買
仲要六個都買就係唔買依個故

睇若凝個故仔睇到枕頭都都濕尻埋

睇到邊？

係因為我覺得叫得傑仔等佢九年
入面一定有其他內情 唔會咁簡單

其實最抵死嘅係我份人好信自己直覺
我由此至終都覺得呢罐嘢入面打開痂埋一齊會變咗一封信
然後解釋晒所有嘢
如果最後會炒車就由我炒喇 我抵死對唔住

筱瑜好多野都話比傑仔知佢有苦衷但唔講得 如果唔愛傑仔點解要摺3287粒幸運星 仲有仲會帶住條鏈同第二條仔一齊咁on9 之前都講到明話同阿文只係朋友唔會同佢同一科 鍾鍾原因加埋係筱瑜有事要離開傑仔但唔講比佢知

如果錯咗就撞車死咗佢算唔會割筱瑜BB席

如果傑仔唔夠筱瑜聰明，咁好多嘢就合理

我都諗唔明

筱瑜:「或者緣分掛

我都冇諗過將我地生日乘埋原來就係九年」

之前傑仔講過筱瑜係一個好鍾意咬文嚼字嘅人嚟，所以我覺得呢句係有其他意思，而且係一早講明有苦衷。因為如果只係講梗單純兩個人生日乘埋就係9年，筱瑜應該係會講巧合，而唔係緣份。同埋講到原來就係9年，即係9年後一定有嘢發生，先會用原來，如果唔係原來呢兩個字根本就係多餘。以筱瑜bb嘅性格，呢個時候講嘅嘢，每一個都應該係諗清諗楚先講，所以我覺得係一定有苦衷。你話我夾硬搵嘢嚟撐都係咁講。

In 筱瑜bb we trust

冇所謂喇
等丁仔啲文咪解答到
我立場係純碎唔應該用派帽情節啫

丁仔都有話我之前既留言有個很重要既點
應該係極端既方法帶黎更大既影響

仲未瞓

我在外國啊
你夠未啦

我係之前覆完你就瞓咗，而家去食早餐

返學？

有冇苦衷都冇所謂喇
希望我炒車

3287粒
其實可能係筱瑜覺得內疚嘅
所以先會做咁多嘢彌補都唔定

返工

啊 加油啦

會唔會有筱瑜視覺既章節去解釋番件事 純粹一問

又入我數

冇咁多如果

一個人先見真章

唔知呢

係
原本我以為一面倒唔鍾意佢

人都留唔到
唯有睹物思人

倒物撕人

證明係定唔係呢

時間線

差唔多啦

因為已經係結果

咁就唔知了

點解

希望有呢日

係

巴打你個推論
真係咁信筱瑜

青春大概相似

係唔係呢

巴打你

屌

咁都好啲，

佢地熱烈討論

可能今次唔係

可能佢覺得好靚咪留住

咁多個

唔好呀

真係冇料出書

咁開心，

筱瑜忠實fans

長情

傑仔話一定唔夠

真係好撐佢

依家唔講得

手殘

真係睇落去

係掛

雖然之前短暫認定係 G
但諗深一層 直覺 感覺 乜 Q 都好
加埋以巴絲嘅分析
我諗我會堅信筱瑜有啲不可告傑仔嘅苦衷
筱瑜BB唔係G
炒車自理

In 筱瑜 BB we trust

呢一刻係
將來唔知㗎

仲有兩個星期每日兩篇共廿四篇
唔通會簡單寫哂傑仔每個被派帽嘅故事

係共廿八篇
手殘

應該會講大學同好快彈返去現代？

又一個保佢

咁應該冇咁多

日日講廢話講到唔想講就完
信唔信信

做咩疊字字

真手殘

唔好咁快完
唔該
精神支柱呀大佬

盡量唔好 sad end
唔係真人真事就盡人事
都係嗰句
精神支柱呀大佬

咩結局都好
傑仔佢叫我唔好改

咁就應該係sad
如果係happy都唔會講呢句。。。

「幫我變sad end呀」
有冇人咁講呀

「求下你幫我變sad end呀」
有啲難

「唔該啦我想試下比人屌既感覺啊」
會唔會有人講

「求下你俾我想試下俾人派帽既感覺啊」
會唔會係咁先

Sad end 手法何其多啊丁仔

雖然年齡唔同 但結局也是同樣

完了吧 如無意外 我想快d睇結局呀

說話沒半句 安靜像廢墟
對望著兩眼 心中牽掛又是誰
怎敲破問號

冷漠在佔據 煙幕下寄居
卻又是愛侶 如同工作實太累
分手 只差一聲半句

太大意嗎 揭露了他存在
你在意嗎 缺席了我一個

演一對啞巴 結束這戲假
讓我來相信吧
演不到戲嗎 說一個笑話
無謂再假
結束那笑話 結束那戲假
別再重覆廢話
討不夠厭嗎 口不對心
放過我吧

可惜故事劇情留下怨恨
未能毅然斷送傷痕 好夢被分化
這齣煽情舊文藝戲 無謂再上畫
由你自製真假

演一對啞巴 結束這戲假
讓我來相信吧
演不到戲嗎 痛哭半天
無謂再假
放低這個他 放低你我他
別再重覆笑話
放開我好嗎 口不對心
逃生有用嗎

笑聲變冷清 怕太靜 才引發劇情

第一百二十三章
第二日一起身

冇乜特別正正常常咁樣，

刷牙洗面

悶悶地咪去街

一切同未考試之前相差無幾

當然啦依家唔使溫書，

時間鬆動唔少

唔使再將啲活動塞得咁密集

書同埋唔使溫書真係差好遠

一個人都冇乜問題啫

其實依家都係回復11個月之前嘅生活啫

十幾年嚟我咪又係咁樣過，

點會係一個大問題呢

側邊朋友都好識做

自從嗰日之後，

就冇人再提嗰個人

不論係佢個名，

定係佢嘅野，

全部人都冇講

我亦都冇去了解

嗰陣我同自己講，

關我鬼事咩

放低咗就放低咗

何必要走返入去

咁樣咪成世都放唔低

係呀，

嗰陣嘅我真係有呢個諗法

聽唔到睇唔到見唔到

再加埋自己暗中提住，

咁就可以放低

當係乜事都冇發生過

係啱係錯

依家真係答唔到

隔咁短又點會知呢

啱啱先過咗一日，

呀澤司徒同埋映彤佢地點諗我知嘅

不過男人老狗唔敢講出口啫

咁鬼肉麻啱唔啱先

自己知呢班朋友咁有心咁就夠

成日帶我去邊度玩

係有時玩完食完之後要俾錢

拎個銀包出嚟嘅時候，

唔覺意諗咗好多無聊野

有冇考慮過揼

哈哈，

咁又冇喎，

我係咁同自己講，

真正放低就係正視佢

點解要因為佢送就唔要

今日諗起無聊野啫

聽日可能唔會諗呢

我相信人係善忘嘅

幾日幾個月甚至幾年，

總有一日會唔再諗起

同埋無啦啦將佢送嗰啲野，

包括鬆弛熊，幸運星同埋個銀包

全部唔要嘅話咪好浪費囉

我呢啲毒撚又唔係好多人sms我

大把位啦唔需要夾硬delete

你知啦考完試好多時間

冇野做嗰陣將嗰啲相同埋傾計紀錄全部backup

我真係唔係特登去做

實在太無聊

上得多高登都悶啦

出街又咁鬼熱

更加唔好講part time

我懶到出汁大家都知

再加上一條友唔係好等錢洗

屋企又唔等我開飯喎

晏晝瞓覺我又驚夜晚瞓唔著

冇野做之下，

唯有將所有野backup

Backup完再望一望枱頭嗰啲玻璃樽

有排啦重有九年

都係唔好望咁耐

一陣老母又以為佢個仔唔知咩事

點解隻眼又紅晒，

一定係有沙入眼。

放榜之前一個禮拜五

就係謝師宴舉行嘅日子

真係麻鬼煩又要著老西

我本身有件不過係細個做花仔嗰陣著嘅

咁樣依家又點會啱

於是嗰個禮拜就出去買

我諗住自己買

點知映彤佢話陪我去買喎

因為Felix佢都未買

所以話不如一齊去啦咁樣

咁我梗係冇所謂啦，

都好嘅有個女仔幫手睇

如果單獨就梗係唔好啦費事俾人誤會

我同佢梗係知道冇野

真係變咗好friend嗰種關係

佢男朋友點睇呢，

我最唔鍾意就係第三者

既然Felix都出嚟咁就最好

整完一輪終於買完，

咁就各自歸家

返到去都係打機啦

玩幾個鐘就瞓覺因為都好攰

上到床漆黑一片

我喺呢個環境真係好脆弱，

腦入面完全浮現最真實嘅諗法

我都真係唔想不過冇辦法，

真係環境問題，

唉，

識佢咁耐，

都未試過成個月冇見

聽日係第一次，

究竟會點呢

而且，

萬一大家將來唔同u

我知道以後就唔止一個月冇見

隔幾耐呢一刻我都答你唔到，

咁都好嘅

呢個月咪當係俾我提早適應

好多野都係講習慣嘅啫

我呢條友真係冇口齒，

咁快又諗無聊野

瞓唔著咪諗埋聽日點做囉

所以話自己真係好廢

越唔想記起，

偏偏就越記得。

頂住啊傑仔

等開幸運星

唔希望係真綠帽

但願唔會炒車

今日先追返呢兩日個故，我都企筱瑜嗰邊。
我相信筱瑜係專登擇好日子，等傑仔考完哂A Level先爆呢隻炸彈，一定係有苦衷。
阿文映彤嗰啲全部係筱瑜安排嘅。
原因就要等斗巴講喇，希望佢哋到最後喺返埋一齊。

睇曬lu

幾時開幸運星還筱瑜一個清白

點解啲人帽左可以當冇事

邊個？

謝師宴同u應該都唔會見到筱瑜

In 筱瑜 BB we trust

筱瑜係學校好似冇乜朋友？
所以唔去謝師宴？

唔知點解總係覺得唔會出現
直到9年後

我講留言既人

映彤真係好㗎啫

我當初都係因為自己心裡面一個低能既理由 最後決定謝師宴果日去左旅行

明明係一生人得一次

映彤BB世界第一

其實我覺得粵語殘片好岩呢個故
映彤話傑仔之後都拍過幾次拖

怎努力 都想不起 初戀怎會改變
情侶數字 我屈指一算大概知
奇怪卻是 每戀一次 震憾總逐漸變得越淺

之後傑仔搬屋

在混亂雜物當中找到失去的往事
但現在雜物與我舉家將會搬遷 讓記念成歷史

係 但係因為我唔想見到某一個人 所以我選擇走
但係你問我有冇後悔 咁我又無喎

想再遇確實靠天意

無後悔就已經好好啦 我到而家仲後悔緊

話說9年未

果然一直留意開我呀

其實唔係唔信筱瑜 我都相信佢
但係派帽真係有爭議性
對男人最大嘅侮辱都不過於比人派帽
寧願你直接係佢面前消失
或者總有辦法同傑仔分手
若果我係傑仔 我都未必會原諒筱瑜
甚至會對愛情有陰影
初戀就比人當水泡咁呃左咁耐
仲要知道對方鐘意自己係因為似第2個男人
先唔好講筱瑜係唔係講大話啦 就算係又點
咁樣對得住初戀嘅傑仔咩
一生人第1次拍拖就比人帽咗
以後仲點相信愛情？
不過 好在傑仔堅強
但稍為自卑啲嘅人都做唔到傑仔咁大方

假設真係演戲呃傑仔
但搞到傑仔呢9年都以為自己被帽好唔公平

巴打 你講出我既心聲啊

最慘嘅係
傑仔潛意識想搵返好似筱瑜一個咁嘅人
之前映彤同佢食飯已經講過佢啲ex有一個共同點
呢個陰影好難抹去

我覺得只係用左唔同方式去離開
曉G就不辭而別 筱瑜就派帽
但係我知道筱瑜係有苦衷架
你話比我知la
我唔想喊住番鬼島呀 嗚嗚

但係不辭而別 好過派帽

都係既 不過我要重申 筱瑜bb不割蓆

筱瑜最後冇嚟gradin

不過傑仔真係做到好瀟灑

唔記得

唔關事

其實未完

唔會拖得好耐

頂緊

你覺得係咪真

咁信佢

今晚幾點有？

有撐有反

唔去好過去

是

冇咪好

夠

諗返起失戀個時都係沖涼大喊

好多野回望返轉頭,
總係覺得做得唔好

共通點就係全部都係女性

真係咁信佢

表面嘅啫

八點幾九點左右啦

冇人先敢喊

定時上水撐筱瑜bb

筱瑜 筱瑜 筱瑜

筱瑜筱瑜筱瑜

好想睇到happy end

唔敢估

睇落去就知

映彤映彤映彤

映彤for sure

筱瑜 筱瑜 筱瑜
斗巴筆下啲女角全部都女神級，阿文一定只係煙幕。

為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

丁仔借個位

我仲以為你話共通點就係全部都帽事

我跟隊
筱瑜筱瑜筱瑜

晞澄晞澄晞澄

若凝若凝若凝

好感動，原來仲有唔少巴打一齊撐筱瑜bb

筱瑜bb forever

咁若凝同筱瑜bb，你愛邊個多啲

Why not both

咁大貪

維一happy end啊支持點得

咁我希望你支持嘅都係happy ending

咁要睇落去啦

晞澄bb

若凝

都係bb

我驚比行哥打

芊靈BB

筱瑜都係BB

所有都係BB

第一百二十四章
第二日約埋呀澤一齊去酒店

係呀，

嗰年我地喺酒店搞謝師宴

唔好話我話

睇死好多囡囡一定著到戰鬥格咁樣

我同呀澤去緊嗰程全部都係講呢個話題

咁你明白點解我唔同映彤去啦

一嚟唔想阻住佢同埋Felix

第二就係邊傾得呢啲話題

講下講下，

好快就入到場

跟住我同佢就去返各自班別坐低

原來早咗到咁唔緊要啦

去後面拎住野飲先

順便睇下啲囡囡點樣著

冇幾耐就見到映彤佢兩個

雖然佢地唔同班不過照樣行過嚟

Felix:「溝死女啦」

我:「冇你咁靚仔」

映彤:「話咗呢件襯你啦

唔係我你食得屎呀」

我:「最撚把炮就係你

得未丫」

跟住miss唔知喺邊度行出嚟

miss:「好地地又要講粗口嘅

一陣同我講多謝唔好加粗口呀」

我:「對唔住對唔住

講真丫，

真係多謝miss七年教誨」

miss:「你扮野啦邊有七年

中一我都唔識你」

映彤:「係囉繼續擦鞋囉」

miss:「傑仔我都知你平時成日吹水

不過都唔好咁離譜丫

淨係話高中幾年教誨咪得囉」

映彤:「咪係囉」

大家閒談幾句，

氣氛相當融洽

原本都冇乜野，

直至見到有兩個女仔入嚟

當然啦我淨係見到一個啫

個幾月冇見，

今次係第一次見返

同我想像中冇乜唔同

著咗一條白色露肩裙，

好似一般女仔咁樣

再加對白色高踭鞋

好唔好彩，

跟住我見佢慢慢行過嚟

映彤佢就睇唔到

因為嗰陣我同miss係對望傾緊計，

映彤企喺miss嗰邊

亦即係話，

著住白色裙嗰個女仔係喺映彤後面向住我個方向行上嚟

講真，

心跳真係冇得呃

嗰刻我係好清晰聽到噗通噗通

其實我好唔想聽到

因為一聽到就代表我個反應出賣緊我

唔想自己嘅心跳再一次因為佢而急劇跳動

好明顯我就唔能夠如我所願啦

當佢越嚟越近我，

我就望住miss

借勢望住佢後面嗰個女仔

佢對眼只係望住前面，

完全冇望過左右

直至行到去隔離，

我先醒起有樣野，

特別望清楚佢條頸

空無一物

其實佢已經帶出咗一個訊息，

從來只有我一個人放唔低

今日呢個畫面絕對係不折不扣嘅證據。

跟住都冇乜特別，

謝師宴嚟嚟去去都係咁上下

食飯傾計影相

我當然都做足，

趁有時間梗係集郵

唔係嘅我比平常人重做多咗一樣

就係眼尾係咁望住頭先著住白色裙經過嗰個女仔

同其他人有講有笑，

一啲唔妥都冇

咁又係呀點似我咁冇用

講咗咁耐呃咗咁耐

都氹唔到自己走出呢個局面

跟住去到十一點就走人，

佢地有下場

我呢啲毒撚就梗係冇

返屋企瞓覺啦

同埋我好想抒發情緒

而目前個環境我係唔會亦都唔想抒發

一定要返屋企，

返到去自己坐喺床度，

我仍然記得幾個鐘之前見到佢嗰個反應

心跳係最直接不過

邊個都可以唔知，

除咗自己

好難扮唔知架，

我喺度諗，

唔係話想放低咩

點解放唔到

問心我真係好努力去扮冇野

我亦都覺得頭先表面上好成功

不過內在有咁嘅感覺，

話我知根本就冇揼低過

嗰刻我真係明白

世界上唔係好多野努力就得

我已經唔係講一啲好天方夜譚嘅野，

淨係講唔記得一個人

我都做唔到

日頭對住其他人甚至係生我出嚟嗰個老母，

我都可以辦到好灑脫

唯獨一個人嗰陣，

我真係冇能力保持灑脫

最痛嘅係，

人地已經唔放你在眼內

唔單止睇你唔到，

就連你送俾佢嘅野都已經冇戴喺身上

以前講嘅所謂諾言，

去到呢一刻已經變成廢話

生活完全唔受影響，

至少我睇到亦都深信係咁啦

人地得而你唔得

誰勝誰負，

我諗都一目了然啦。

好痛

好慘

跌入谷底 sad end 收場

雖然有一刻期待梗筱瑜bb會係grad din戴住條鍊，暗示俾傑仔聽自己仲係愛佢，帽只係情節
但就算係咁，我都唔會割筱瑜bb。因為筱瑜bb grad din唔戴鍊，有可能係配合返個情節，想製造假象話俾傑仔聽，自己已經對佢死心。

如果真係炒車，筱瑜bb真係G嘅話。咁就由我唔扣安全帶，係最高點90度急速直落，頭落地死咗去算喇。

筱瑜 筱瑜 筱瑜

屌 好撚sad
筱瑜bb唔割

show blocked user斗轉星移

屌，呢個要跟 show blocked user 斗轉星移

還我地筱瑜BB呀

筱G假到

巴打，我發現你對筱瑜bb有偏見

就算有苦衷 對傑仔傷害都太深

就算係咁 我都同巴打一樣 點都唔割 不過我其實就係驚Grad din 會遇到好似傑仔咁既情況 見到自己鐘意既女仔著得好靚係自己面前出現 所以寧願走到法國咁遠避

筱瑜啊筱瑜
快啲話俾我地知你係有苦衷喇
唔好要傑仔難受喇好唔好

見到「特別望清楚佢條頸

空無一物

其實佢已經帶出咗一個訊息，

從來只有我一個人放唔低」
呢度令我諗起 原諒我將頸鏈拋進了深海 呢句歌詞~真係有D傷心筱瑜BB點會咁架咁無情，希望係假架啦一定苦衷架死都唔割支持筱瑜BB，安全帶就唔扣啦自由降落算啦

正式宣佈 丁故男主排名
腎仔＞傑仔＞行哥＞樂仔＞壹仔

壹仔 最近有重睇

真係做戲嘅話都預咗唔會戴住條鏈俾傑仔知
不過對傑仔黎講真係好sad

正式宣佈 丁故女主排名
All>>>>>>>>>>>>>>>筱瑜

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

加速

show blocked user 斗。。

筱瑜bb不是G

跟隊！！！

比斗巴......既文傷透左我既心...嗚嗚....
show blocked user 斗轉星移....

Ok 跟上

丁仔被遺忘

RIP

巴打收返埋先，我知我冇機會聽

啫喱巴得我同你係彤派

班友唔識貨啫

戴完帽要派番人

邊個話拆散映彤同佢男友啫
有個咁嘅朋友真係好珍貴

我咁講係宇宙第一

一定係咁

G瑜無論有冇苦衷 咁樣就搞到傑仔痛苦左近十年

丁仔呢

唔係幾好意思排佢名

我覺得壹仔行過樂仔先

民憤黎講壹仔勁啲

當時冇咁多人睇丁仔啲故掛
如果依家先寫樂仔出嚟。。。

屎眼都爛

至少壹仔最後有表達自己心意
算係有個結尾
樂仔

今晚仲有冇

死忠

嚟到依個地步 個故係咪就嚟完

我都想

咁信

好

傑仔真係好慘
最後講多句芊靈世一

咁惨

比預期多人撐

希望

咁又唔會

你好憎佢

有同感?

冇咁快

真頸鏈都帶喇喎係唔割?
頸鏈都冇戴喇喎

痴線

越嚟越誇張

有冇搞錯

可能一世都唔再係

好憎佢咁喎

變心可以好快

其實可能冇苦衷

人一變可以好無情

壹仔

我第一次聽就覺得一定要打出嚟
完嗰陣再分享廢話

唔好咁做

呢個朋友

最衰都係佢係咪

梗係唔好

樂仔已經承受緊當初選擇嘅後果

差唔多
你點睇

芊靈去到邊都冇可能唔受歡迎

第一百二十五章
畢業禮真係冇乜好講

咁不如直接跳去A-Level放榜

講真嘅，

之前嗰晚我又唔覺得真係好緊張

可能嗰陣唔係好清楚張證書嘅重量啦

淨係知道緊要，

不過唔知有幾重要

都係打完機跟住上床瞓覺

第二朝起身

諗咗好耐究竟著校服定係便服

最後都係決定著校服，

今次真係最後一次以中學學生身分入去呢間學校

件校服如果你唔揼嘅話，

可以著嘅機會多的是

不過意義都唔同啦

趁今年度學期重未正式完結，

正式嚟講我仍然係一個中七學生

最後一日希望好嚟好去

即使出面點樣熱，陽光有幾猛，

都係選擇著一件白色恤衫加一條黑色西褲再配一對皮鞋

同當年第一日入嚟嗰陣一樣

我諗我冇乜邊個唔想完完整整，

有頭有尾咁樣結束

可能你地覺得好無聊啦，

返學校拎成績表著咩衫都要諗咁耐

你咪當我得閒冇野做囉哈哈

著完之後就出門口，

同呀澤一齊返學校拎張成績表

入到學校各散東西去返自己班房

去到課室，

真係好似拍戲咁樣

籠罩住令人窒息嘅氣氛

人就好多，

但係全部一言不發

玩手指嘅有趴喺度嘅都有

聽歌嗰啲梗係唔少得啦

以往最嘈嘅班房，

原來真係可以會一刻鴉雀無聲

我都好相信在場嘅人日後會各奔前程，

我地相處嘅時間，

依家真係去到倒數嘅階段

準備派之前

老師講一大堆肺腑之言就梗架啦，

我唔知有幾多人有聽啦

你知啦好多人都係扮聽

無他嘅，

因為嗰陣嘅環境甚至自己嘅情緒

再加上腦入面咁多野諗

邊度再得閒接收其他人講咩丫

我諗嗰陣好多人都係同一個諗法

就係講完未呀

派啦屌。

講完一輪終於開始派

佢跟學號派，

你知啦我姓張C子頭學號梗係偏前

我都特登留意頭幾個拎完嘅同學嗰啲表情

大約都估到理想定係唔理想

你問我就梗係想好似兩年前會考咁樣啦

拎完之後笑逐顏開

信心就有嘅

冇就死得啦用咗咁多時間

唔係話有一定得

不過比較有把握咁解囉

冇幾耐，

終於聽到miss嗌我個名

咁我就行出去拎啦

嗰陣我特登冇望miss

行出去接完講唔該就算數

諗諗下，

如果見到成績好我都驚自己忍唔住歡呼

你知啦唔係個個咁好彩，

喺成績唔好嘅同學面前咁做，

咪即係火上加油

如此低劣嘅行為我又點會做出嚟呢

調返轉當我諗衰啲

自己個分唔好，

忍唔住喊嘅時候

成班人見到我咁樣好瘀架嘛

我又驚到時忍唔住顧唔到咁多喎

所以拎完之後即刻出去班房

慢慢打開，

即刻yeah咗出嚟

見到個分符合預期

好難唔係咁嘅反應

好彩真係出嚟先打開

如果唔係我驚我俾人打

呢個分總算唔錯

亦都好慶幸付出嘅努力冇白費

其實嗰刻心情好亂

雖然話個分符合自己嘅預計

不過真係有啲興奮，

但係又唔敢咁暴露

冷靜完之後去搵呀澤

佢條撚樣高我兩分

不過佢就忙啲因為要返去改次序

知道條契弟咁好成績就夠

我見冇乜野做，

理所當然返屋企啦

走之前我先醒起，

係喎我想屙尿

哈哈，

硬係咁唔老實

途中經過其他班嘅班房

真係咁啱架咋，

如果唔係急尿我唔會行呢邊

要咁啱嗰日我唔係望左邊嘅風景

而係望右邊嘅班房，

見到一個女仔，

明明人地都唔要你

當你係水泡

自己硬係咁犯賤，

喺度諗佢啲野

明明已經同你冇關係啦，

佢都係好似之前咁見我唔到

淨係望住自己張成績，

好想問佢考成點，

諗諗下都係無謂

我嗰陣俾藉口自己

如果我依家唔急尿唔行過嚟，

今次一別真係唔知幾時再撞返

或者我自己諗多咗，

佢唔會改次序一樣入同一間u

咁如果佢改又或者失手呢，

到時唔同u，

人海茫茫之下幾時先再見得返

唔係好似中學咁樣，

禮拜五見完三日之後禮拜一再見

到時係好多好多個三日

甚至乎連自己都唔知係幾多個

當然我係唔會咁傻俾佢知我咁樣諗，

所以都只係隔住一個窗望佢

跟住就走喇，

正式結束中學生涯

如果唔行過嚟嘅話，

根本就唔算好嚟好去。

哇有人講好鍾意你老婆呀 我相信個個人一定會比人打

唔割，我係筱瑜bb黨 主席嚟，唔會俾你迷惑到

終於可以訓

咁我係咩

傑仔同筱瑜好慘呀

晞澄第一頭號fans係度 丁仔我地不分化不篤灰不割蓆

只要支持筱瑜bb嘅人人都係主席

傑仔好慘
諗諗下 筱瑜可能仲慘

點解?

期待緊Good End
買定刀片先

筱瑜會出國讀書

覺得傑仔好慘
但係我相信筱瑜bb一定會搵返傑仔㗎

有咩咪講清楚囉 如果用依個方法令傑仔唔鍾意佢會好hurt傑仔 戴帽真係好難受

你真係信丁仔

因為筱瑜可能有難言之隱
先做戲比傑仔睇
而實際上佢同傑仔一樣仲鐘意對方

我都覺得呢個做法好錯 唔可取
但被逼傷害心愛嘅人又唔講得咩事
其實筱瑜自己更加心痛同內疚
前提佢唔係真G 咁我甘願炒車

睇下係咩語氣

咁堅定

冇錯
不分化不篤灰不割蓆

就咁睇傑仔真係慘
唔行過嚟佢覺得根本就唔算好嚟好去

我都希望有個好結局

真係堅持佢係bb?

點解唔信

竟然

睇落去就知

炒車都唔割

筱瑜bb不是G

今章冇映彤

點都唔割筱瑜席

唔信丁仔信筱瑜可唔可以

直覺

芊靈bb筱瑜bb晞澄bb
三合一

無若凝

筱瑜呢啲就免啦

筱瑜BB咁好點解要咁

映彤BB先係

唔通。。。

就算有苦衷
都唔應該用派帽情節

呢啲真係原則性問題

你地有對筱瑜BB有偏見

叫佢上水先

我地去飲食台開po搵若凝出黎

[召喚P牌仔若凝] 青豆煲飯團 (41)

Ok 下次1001都係你既

講笑

係咪錯覺呢？
梗係覺得睇丁仔故嘅人
全部都係巴打無絲打

如果有錯，唔好意思

有都唔出黎

某位P牌絲打

仲要係某happy end女主角

仲要係唯一happy end女主角

絲打全部暗中mon post

講到咁白都唔出黎講兩句

毒撚係咁架啦
無人理

不過若凝BB不嬲唔鍾意就唔理人

話曬都係佢啲fans想同若凝姐姐講句野啊

11 sir
筱瑜bb不是G
筱瑜 筱瑜 筱瑜

除非筱瑜bb親口講自己係G，否則打死都唔割

無女會話自己係G囉

所以你話點會有機會割

啱啊

飲食台開個麥記po

我好鍾意食雞翼餐全翼

飲雪碧

我今年生日願望係可以係丁仔po到見到若凝姐姐回我地啊

去飲食台開po尋人

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

標題叫p牌若凝請入

有無人鍾意雞翼餐全翼雪碧小冰

我鍾意雞翼餐全翼

搵人開po

若凝姐出嚟同一眾巴絲對話

我等緊真誠既對話

我地不撤不散 直至若凝姐出黎同一眾巴絲對話

好快有

派帽都信

咁信直覺

神級

你都好撐佢

小弟太毒

盲撐

若凝姐姐
唯一happy end

要入去推我P牌推唔到

佢話用佢ac就唔䈬頭喇
我借俾佢就可以諗

借喇

第一百二十六章
大家都知

八月頭先會公佈大學聯招結果

我呢啲廢青其實都係冇咩做

同下呀澤，司徒，映彤呢幾個出下街咁囉

呀澤，司徒佢兩個會密啲

始終映彤依家拍緊拖

我自己都唔想成日同佢兩個單獨出嚟

我又識佢男朋友嘅

係呀，

我係各自同佢三個出

唔係四個人一齊行

因為佢三個大家其實唔算好熟

到時幾個一齊出嚟，

我應該理邊個呢

難免會出現厚此薄彼

既然係咁就算啦，

反正時間又唔係冇

呢日同佢

聽日就同另一個

依家咁多時間

又冇人要陪

佢地約咁我就出架喇

大家都易話為

經過一個月頹廢生活

話咁快就去到Jupas放榜嗰日

我記得嗰日一早起身

落去樓下食定個早餐

返到屋企冇人再打埋個飛機

然之後進入聖人mode

整下整下都就嚟九點

依家我唔知係咪九點啦

原諒我脫離校園生活實在係太耐

真係唔熟悉依家啲資訊

當年我就係九點嘅

我仲好記得一搭正九點就上jupas個網

諗住先聲奪人啦

我屌點知上唔到喎

應該係太多人

等咗幾個字我先睇到

唔呃你，

我最後入咗A1

其實都唔係好興奮

你知我排嗰陣點解揀A1啦

跟住就即刻報平安

雖然雙親未必好了解係乜，

不過佢叫我打俾佢咪打俾佢

我呢啲毒撚

個電話冇幾可會咁受歡迎

嗰刻真係不停響

撳嚟撳去就係接聽同埋撥出

順便講埋其他人點啦

呀澤入咗去CU

原本我冇諗住喺度打出嚟

點知佢話咁多年前唔驚架喇邊有人相認

相認又點啫

咁囂張一於就爆佢大鑊

如果有讀者係CU同學仔嘅話絕對可以搵我

映彤真係同我一間

不過就唔同科

佢都係派得唔錯

Felix就唔係

我地幾個內斂啲就唔講邊間喇

總之我嗰間交通都幾方便

近地鐵站贏咗一半啦

當然啦小弟冇咁叻仔入kong u

咁究竟同邊個東鐵站近呢

自己估下算喇

經過一輪繁忙

同晒咁多位講完之後

望住個電話，

諗咗一陣

好唔好打過去呢，

結果都係算喇唔好搞

依家都只係自己知道自己犯賤

你打咗過去咁就連人地都知架喇

我嗰陣同自己講，

俾多一個月我，

一個月之後去到u，

就真係唔會再諗埋啲無聊野。

當年我有去玩ocamp

映彤佢就冇因為撞咗去旅行

唔緊要啦

以佢性格實識到人

女仔又唔係豬扒咁就得架樣諗喇

佢重要健談添

我就唔係呀

你知啦死毒撚唔去ocamp容乜易俾人杯

依家行新制就讀四年

我當年嗰科同大部分人一樣都係讀三年啫

講真你都唔想嗰三年係咁俾人杯

喺我角度盡快埋堆係最方便嘅做法

我亦都相信大把人都係咁樣諗

大家目的差唔多咁就易辦事啦

真真假假又有咩所謂

咁當然就唔好太假

唔需要話掌握得好精準，

相處幾日自自然然可以拿捏到個尺寸

去到就識架喇

依家紙上談兵再詳細都係冇用

玩完ocamp過多一兩個禮拜就正式開學，

你知我最鍾意喺夜闌人靜嘅時候思考

臨開學前嗰日

我同自己講，

聽日開始我就係大學生

五月嗰陣話要放低，

依家證明得個講字啦

我俾埋藉口自己

可能太眷戀中學生呢個身分

唔捨得同中學生涯完全分割，

但去到聽日冇得再俾藉口自己

因為確確實實唔再係中學生

我預咗有可能入到大學仍然都會見到佢，

見到咪見到囉

冇野，

我最希望自己係呢個反應

今晚係最後一晚諗佢

我都唔想去迫自己唔記得，

分咗手都可以記低開心野啫

但我知道自己嗰啲婆媽性格，

唔用強硬嘅手段我係走唔出個困局

呢幾個月你都知啦，

我記得嗰晚我好唔爭氣

眼淚又唔聽話，

不自控落咗去枕頭嗰度。

去到第二朝

我就去返尋日同映彤傾好嘅地點嗰度等

冇幾耐就見到佢過嚟

跟住好正常丫咪一齊行囉

映彤:「睇死你未食野啦」

我:「料事如神啦你

唔夠你玩喎」

映彤:「嗱」

跟住佢拎咗件三文治出嚟

唔係呃你嗰下我真係呆咗一呆

映彤:「你知唔知我為咗你呀

咁耐冇搵佢

尋晚就係特登問佢你條友朝早食唔食野

跟住佢話你會食三文治

於是我就喺樓下買俾你

警告你唔好唔食」

我:「好感動喎映彤姐」

以我所知

自從我分手之後，

映彤佢都同筱喻斷咗聯絡

如果佢冇呃我咁我真係幾多謝佢嘅

為咗我，

同一個已經冇聯絡嘅人聯絡返

跟住我打開嚟睇

唔係我最鍾意兼食得最多嘅腿蛋治

而係一塊餐蛋治

係時候轉下口味喇

唔可能永遠都抗拒新事物

舊嘅唔去新嘅又點嚟

朋友買俾我冇理由唔食丫

除非望到都唔開胃，

咁呢件又唔係

一擺落口

我:「好食喎喺邊度買」

映彤:「我樓下咋嘛

食完就行啦」

唔係講笑真係幾好食

順便可以講埋，

之後我地每次撞啱一齊返早嗰陣，

佢都約埋我一齊返

跟住就隊份三文治過嚟

唔收錢喎梗係食啦，

況且都真係唔錯·

話說回頭

估唔到大學生嘅第一日朝早都係食三文治

呀唔係，

唔應該用個都字

因為根本就唔同，

對於睇緊嘅你地嚟講，

可能覺得好簡單

只係腿蛋治同埋餐蛋治嘅分別

但係對於置身其中嘅我就複雜得多，

絕對唔係咁簡單

你話我中二病又好乜都好啦，

呢個係大學同埋中學嘅分別

最重要嘅一點，

就係有佢，

同埋冇佢嘅分別。

三文治一定係筱瑜整

餐蛋治嚟

如果係筱瑜整既話....

自己整可以轉架姐

好想快知筱瑜最後點

佢到底有咩難言之隱唔可以用自己ac咁神秘

每日一舊
筱瑜

撐筱瑜bb不需要理由
一日筱瑜bb，終生筱瑜bb
筱瑜 筱瑜 筱瑜

筱瑜就是信仰

筱瑜

份三文治係筱瑜BB整

要求點名

：筱g
：筱瑜bb

率先正皮

呢篇文好似長左d?

正皮+1

Gogogo

same

唔係話盲撐，之前都講過筱瑜bb係一個鍾意咬文嚼字嘅人嚟。而傑仔每次都係食腿蛋治，所以當映彤問筱瑜bb嘅時候，唔應該就咁答三文治，應該係答腿蛋治。就當退一萬步嚟講，筱瑜bb整咗咁多次腿蛋治，第一下問佢應該會秒答腿蛋治。所以應該係為咗之後繼續整三文治俾傑仔嘅鋪排，因為筱瑜bb整咗多次腿蛋治，而答映彤其他味道係完全唔合理，相反只答三文治，然後再整其他味。就可以唔俾傑仔發現，再加上映彤每日都會「買」三文治俾傑仔。

我有理由相信三文治真係筱瑜bb整，因為只有筱瑜bb會為傑仔無條件付出，由最初嘅朱奶到而家嘅三文治，我都堅信係。而點解唔整腿蛋治，係驚整出嚟嘅味道一樣個陣，會俾傑仔發現。

In 筱瑜bb we trust

我都係唔諗！

我反而覺得映彤冇問筱瑜
映彤根本筱瑜就冇同筱瑜斷聯絡
係筱瑜整三文治跟住叫映彤俾傑仔
因為映彤知筱瑜係做戲

但係如果筱瑜唔係出國讀書而係留喺香港
咁需要離開傑仔咩？

咁嗰苦衷係咩？

即係筱瑜 BB 仲喺香港，既然入咗大學/出嚟做嘢，老母就應該唔再係顧忌，究竟咩事俾人揸住春袋

(我知女仔多數係揸人春袋嗰個，識字少冇辦法。)

筱瑜係咪去到現在嘅時間線先會再出現

未必嘅，始終話就話9年之約，但都未必係出國，可能係有其他原因。我估有可能係關筱瑜母親事，因為筱瑜屋企得返佢、家姐同母親，而筱瑜係一個孝順嘅人。同埋之前筱瑜同傑仔見到筱瑜母親，雖然筱瑜母親表現得好親切，但筱瑜就表現得好驚。呢個位暫時仲未有解釋，所以我唔排除會有關聯

但係可以有咩俾人揸住春袋？
大學生好難㗎wor

說話唔係咁講 如果筱瑜要離開傑仔係真係關母親事，我相信傑仔同屋企人，筱瑜bb最終係會揀屋企人，所以先整幸運星想傑仔等佢9年，可能9年後筱瑜冇束縛可以同傑仔一齊

個原因咁易估咁普通
丁仔就未必寫呢個故喇
睇埋落去

揀屋企人？
咁會好on9
佢點知9年後傑仔會等佢？

同埋拖住人9年？
對傑仔好唔公平囉

如果屋企人係枷鎖
咁啲屋企人都好仆街囉
犧牲個女既幸福？

同意
睇埋落去就知
不過仲係G

派帽不可取

我只係話筱瑜bb想傑仔等佢9年，冇話一定。因為筱瑜俾幸運星傑仔個陣都講明，無論到時咩關係都好，都一定要搵筱瑜。即係都冇話一定要傑仔等佢9年，如果肯等就會更好。

不過我都明你點解咁嬲嘅，始終就算係有苦衷都好，傑仔都係受傷個個

同埋仆街屋企人真係唔係一件罕見嘅事，不過都未肯定嘅，都係我估下㗎咋

屌 講起仆街屋企人
青梅竹馬個故
入面個老母就真係仆街屋企人喇

睇過好多愛情故，有少部分都係衰係屋企人手上

移民唔算啦
老豆老母爭人錢
要同富二代結婚

真係on9㗎

呢啲根本唔適合生仔嘅，就咪生出嚟害人喇

咪係
其實生仔真係要考牌

無論生仔定教仔都應該要有牌

或者筱瑜就係唔想拖住傑仔
所以唔將個事實話佢知
用絕情啲方式等傑仔死心

幸運星下的預言
筱瑜相信
9年後無論咩關係傑仔睇完星星都會搵返佢
將個事實講出黎
如果大家未結婚仲係單身
有緣嘅實會係返埋一齊

不割席

映彤BB

每個人都有一段遺憾嘅青春
個人覺得最有共鳴係樂仔個故

要映彤講大話講9年？
除非佢係另外一個Candice啦
會唔會呀

撳錯，負皮先啱

筱瑜bb

好難諗樣嘢要等九年咁耐，講真病都未必有咁長。假設當年 18 歲，9 年後即係約 27歲，冇頭緒…

話事話，阿行同若凝隔咗幾耐先再重遇？

好似係8年

你啲口吻好似某條講故台大仆街

當年為咗條女冇跟老豆老母移民，冇後悔過。

咗同條女最後點？

巴打好有勇氣

真係要讚下阿恒，屌佢屌得多，難得咁長情。

結婚生仔，咁就一世

雙方都長情

哇 正啊

現實中既童話故事

一世人得一條女屌，第時俾閻羅王恥笑

好事嚟

爽啵巴打

第七版 大明星

好多人都恨唔到

巴打等等欖緊安全帶

屌 嗰個故真係CLS
又係睇撚到好sad

睇埋後記仲sad

我都想有一個同我長相廝守既人

師兄好波啊
祝你哋兩個白頭到老

睇晒，sad撚到仆街

唉 屌 我都喊到仆街啊

G

G
btw映彤BB喺邊

你得嘅，祝你早日搵到，要珍惜丫

希望啦

唔洗投都知映彤BB會大比數拋離

筱瑜bb最後會戰勝歸來

筱瑜bb一定贏

係咩

買都得嘅啫

我依家知呀
睇落去

純粹唔想咁張揚啫

真係

真係咁肯定
或者佢唔得閒搵傑仔

丁仔有咩唔見得光

巴打個推論真係
講真我自己好欣賞好細心嗰啲讀者
啱定係錯係後話

唔通成日去要18歲先入到既台

或者係變心,
咁就好簡單

係筱瑜先會咁細心 樂仔當時一路睇一路屌

我第一次接觸就覺得一定要寫出嚟
我冇顧及咁多位鍾唔鍾意總之我好想寫

家家有本難念的經

好似唔係好出奇

咁就唔知喇

因為情況相似?

唔知呢
Candice真係好勁

七

幸福

唔需要

好快就會有

筱瑜係咪有啲咩苦衷呀
睇完之後爆喊

映彤咁多野唔問 淨係問筱瑜 傑仔食唔食早餐
仲要一齊返早就俾三文治佢
仲要唔收錢
有無咁多巧合呀

我要文

文呢 淨白飯無餸好難哽

召喚丁仔

Sad得滯仲難哽

可能要用眼淚拌飯食

丁仔上水啦

你覺得呢
可能冇純粹真係唔鍾意

可能問多句都唔想
佢都話咁耐冇搵

好快

好耐冇見呢幅圖

差唔多執好

點會

開心得滯啫

上咗

冇唔見得光

要睇都係喺屋企
佢都知架啦
好似以前咩成日睇咁多時間

你對佢有偏見啫

有文未

咁幾時比若凝姐姐過黎黎個問答大會

第一百二十七章
我仍然記得第一日入去課室嗰陣

首先梗係坐低先啦

跟住見到邊個有喺ocamp傾過計

就坐埋去嗰度

呢個行為絕對係表示友好嘅一種

點頭跟住微笑其實好重要

跟住再食住上借頭借路坐埋去

咁就已經可以結盟

當然啦，

自己都要識分辨

有啲一望就知係戇鳩仔

咁你打死都唔好坐埋去啦

又或者你見到有啲人好多野講不過冇人理佢

咁你自己都知呢個都係靠唔住

同佢friend即係嗱屎上身

可能你地覺得唔係掛

第一日就搞咁多野

識個朋友啫

喂大佬依家唔係幾時學

出到嚟面對嘅只會更加難

到時先學做梗炮灰都得

所以唔好話我咁麻煩

佢本身就係咁

適者自然可以生存

戇鳩仔其實真係有樣睇

坐咗喺度之後一路等

等緊咩

嗰陣我就唔承認

依家就梗係唔怕講啦

大家都係排呢一科做a1

我咁嘅蛋散都入到，

佢成績比我更加好，

冇理由入唔到

除非改次序啫

嗰陣我一路傾計一路望住門口，

等嚟等去都見唔到我最熟識嗰個面孔

直至professor入咗嚟跟住閂門，

我先知道佢唔係呢班

係咪同一科我就唔肯定

一陣我要出去睇

我都係純粹好奇啫，

唔代表啲乜

係呀

嗰陣我係咁同自己講。

後來有一日

我先至意外得知佢入咗邊間u

我唔知佢係失手

定之後改次序啦

總之我記得佢依家嗰間u唔係當日佢嘅首選

跟住先醒起，

係喎點解咁蠢呢

或者係佢男朋友讀呢間呢

即係嗰個呀文

咁就好正常喇

又係嘅佢咁鍾意佢

想一齊讀好正常嘅事，

係我自己咁戇居

以為佢唔會改啫

喺度妄想入到u會見到佢，

當日我喺放榜嗰日講嘅野不幸言中

其實都唔係不幸嘅

起碼依家唔使見到

唔會咁易亂諗野先丫，

佢讀咩都唔關我事

好聽啲我就係佢嘅前度

唔好聽就係水泡

水泡都唔係最抵死，

大把人心甘情願做

最慘係自以為是嗰啲叻仔呢，

以為係真命天子嗰種就最好笑

唔緊要嘅大學咁多女

新環境新形象，

起碼會有啲衝擊先

得唔得大家都唔知，

況且如果真係溝唔到咁都冇辦法

只要唔使無時無刻諗住一個冇可能再發展嘅人

咁就得啦，

呢個亦都係我最大嘅目標

問心講句，

我真係唔想同佢完全冇晒任何瓜葛

但我知如果我要追隨自己目標，

呢啲係必需要做

既然依家形勢都幫埋你

咁冇理由唔珍惜丫

或者我地以後會越嚟越陌生

甚至出到街見到面，

招呼都唔會打一句

不過你問我，

對比念念不忘，必有迴響，

決斷啲亦未嘗不可

我嘅性格就係咁，

有得揀嗰陣肯定優柔寡斷

依家冇得揀大家距離越嚟越遠

邊度再有咁多時間諗佢丫，

或者真係冇緣啦

我都唔想咁樣講，

不過諗唔到第二個原因去解釋，

其實由分手第一日已經知道，

我同佢個走向係咁樣

只不過真係發生嗰陣，

都總係有一點點心酸

有心理準備都冇用，

因為根本就預計唔到

從來都係。

好慘啊傑仔

屌又on9多次

就算係做戲
呢9年嘅痛邊個彌補到俾傑仔

要講彌補
咁應該有排講
你同我都係

唔好咁啦丁仔

丁仔

我唔亂講嘢喇

長情有時真係壞事

若凝姐姐答問大會

我覺得丁仔可以直接開一個POST
我相信一個鐘唔使就可以壹芊靈壹

之後幾任女朋友又係唔係傑仔嘅水泡

唔好質疑我對筱瑜bb嘅愛

聽聞開一個post可以加快脫p速度

筱瑜媽媽唔見咗

係咪有咩事

筱瑜bb只係同傑仔唔同u，不過仲喺香港，份三文治仲唔係筱瑜bb整

最終大boss通常最後先出場

係
依家過咗四年仲未放得低

我覺得係因為傑仔係筱瑜bb既

放下負

第一百二十八章
好多人講過，

要放低一個人

首先要做嘅，

就係搵第二個人填補

有啲野現實唔敢又或者唔想同人講

依家喺度講就唔驚啦

初戀之後去到依家，

我總共拍過三次拖

頭兩個係同一間u

第三個係fresh grad嗰年識嘅

我最記得第一個女仔係同班同學嚟

佢叫做Zoie

第一眼見到佢，

唔錯啦咁樣

冇咩特別評語

啱啱認識個情況其實好尷尬

你當我上堂發緊夢

當然啦我係扮到好認真聽書咁樣望住professor

跟住望望下我feel到有對眼望住我

跟住即刻回神，

於是就見到Zoie個視線同我對上

跟住好尷尬咁樣笑啦

大家都明係咩畫面

後來佢同我講返其實我嗰陣係望住佢

咁就開始慢慢熟

第一次同佢一齊搭車嗰日應該係關鍵

你知啦開好個頭好重要

好多人以為最尾先重要

其實我覺得唔係

真係要部署其實係越早越好

當然啦，

嗰陣我唔係話想溝佢

係佢話順路去mk一齊啦咁樣

原本我都驚冇野講

呢樣簡直係十級尷尬

好好彩我地搵到個共同話題

就係傾廣東歌

嗰陣應該重係流行用廣東歌做鈴聲嘅時代

行行下我無啦啦聽到殘酷遊戲副歌嗰幾句

原來就係佢電話響

等我傾完收線就梗係食住上

Zoie:「做咩呀」

我:「識野喎」

Zoie:「你係衛蘭fans」

我:「係呀做咩

你用得即係你都係啦」

Zoie:「算係啦哈哈」

嗰程地鐵就係咁講佢啲歌

特別去到有啲站好多人入企得好逼嗰陣

細細聲喺佢耳仔講對於醞釀氣氛真係唔錯。

嗰日之後我feel到我同佢開始曖昧

當然啦我亦都間唔中會flirt佢

曾經有個不拘言笑嘅女仔話過我知

冇一個女仔唔鍾意被人flirt

當然啦唔好夾硬嚟喎

唔使好高技巧，

正正常常嘅話呢就可以拉近個關係

我重記得以前交學費嗰陣已經令我意識到呢樣野

一個平時咁cool嘅女仔聽到都會暗爽

咁有邊個唔鍾意呢

即係話個方法可行啦，

特別Zoie本身都多野講

之後嘅日子證明我冇推斷錯誤

間唔中flirt一flirt

佢果然好受落

就係咁就拍拖

我重記得正式拍拖第一日

送完佢返屋企到我返自己屋企嗰陣，

我竟然喺度諗有冇後悔

哈哈真係講你都唔信

呢個諗法其實由晏晝已經充斥住

當然啦喺佢面前唔通我講出嚟咩

所以我一路冇講，

喺依家一個人我先夠膽深入去諗

依家咁樣係咪我想要嘅野

我諗咗好耐我真係唔肯定，

我唔明白點解會有咁嘅反應

十個有九個第一日拍拖我都唔認為會諗呢個問題

甚至當年初戀嗰日，

都完全唔係呢個態度

嗰日係好開心，好興奮

講野語無倫次，

搭𨋢、沖涼一個人嘅時候會係咁笑

成個人好輕真係好飄飄然

我唔知點解依家會咁樣，

總之係兩種反應

當然啦，

我有信心自己喺Zoie面前可以掩飾呢個諗法

呢一刻嘅我，

係嗰種對住伴侶都唔會完全忠誠嘅人

我唔係話會出軌呀，

我最憎就係第三者

就算點樣衰，

我都唔會玩三角關係

唔會完全忠誠嘅意思，

只係講我唔會喺佢面前透露最真實嘅諗法啫

大話就一定講

唔係話問我去邊呢種大話，

特別係佢唔知點解對於我以前嘅野好有興趣

我講嚟講去就係話你就係我初戀

初頭佢唔信嘅

跟住我即刻俾銀包佢睇

佢見我乜相都冇擺

我又主動俾埋電話去睇

完全冇另一個女仔嘅相

跟住佢就開始信，

當然佢亦都知我有映彤呢位異性好朋友

映彤啫，

咁就梗係唔介意俾Zoie知啦

講開又講，

映彤知道我拍拖

即刻叫我帶埋Zoie出嚟食餐飯

正當我諗住點樣包裝呢件事嘅時候

Zoie第一句就話冇問題

重話佢都好想見映彤

我都唔係傻嘅

當然知Zoie點諗

於是我有私底下同映彤夾口供

盡量唔好講嗰啲私人野

最好講埋啲濕鳩搞笑野咁就得

映彤冇問我點解

總之我覺得佢知道我點解要咁樣

事實上佢都好配合

嗰餐飯個氣氛好唔錯，

映彤佢重特登做主動，

問返佢我地點樣識，邊度表白乜乜物物

總之一切圍繞著呢刻嘅事

真係好多謝佢。

聽日繼續

傑仔應該唔會打俾佢

我唔係話會出軌呀，我最憎就係第三者#kill#就算點樣衰，我都唔會玩三角關係#bye#

十個他不如你一個

傑仔真係好傻

為左隻G 唉

Not G

就算真係有苦衷都好啦 都冇俾帽人帶啊嘛 隨時影響人一世

G黎㗎

夠啦，醒未啊，呃完自己啦

Not G ar

依家芊靈唔好咩？轉陣容仲趕得切啊

擺明就係G

快啲拆幸運星 仲蠢蠢下 係我就一早拆左

映彤bb

十個她不相似

冇計

真係繼續撐?

始終都係好聽佢話

變G都唔割

做咩

唔好

哈哈

佢話邊有咁誇

可能只係閒角一個

加油

有咩令你咁堅定
帽喎

唔好斬

幻覺嚟 嚇我唔到

睇到好sad，就嚟寄刀片㗎啦

估唔到有啲巴打咁堅定
有冇撐錯呢

我都唔明點解仲要撐

撐錯就

現實都已經好灰，睇個故都要sad end
扣安全帶Full gear都唔撚掂

彤派歡迎你

如果我話佢係G
但係炒車
不知幾好

未完

打從心底都撐

其實係㗎
有邊個想筱瑜係G
但係事實（直到依家）證明咗佢係

咁派帽真係接受唔到囉

唔信你了

丁仔啲唔會筱瑜就咁變g就完裹面一定有事先會咁

等左咁多年再見就係同佢講其實當年真係變心
信唔信

佢生左未

唔通罐幸福星係講返點解佢變心？

過左一個月放低曬做人灑脫啲好

信

我斬你都似

停止筱g，否則大大力錫你春袋

咁G瑜

停止係筱瑜bb個名到加G，否則大大力錫你春袋

筱瑜BBG呢

依個可以

筱瑜BBG

筱瑜G

如果筱瑜睇緊呢個故就好笑

你係G

好衰

唉 一陣1點機過去日本 呢幾個月嚟都無好好休息過
希望一個禮拜後返嚟香港會變得更加美好啦

諗黎諗去 好難想像有咩苦衷會令佢扮派帽...

邊個撐筱瑜撐上腦

咪你囉

唔好咁講

如果就咁睇傑仔啲ex嘅共同點，應該全部都係衛蘭啲frd，唔通衛蘭啲歌會有線索

係囉唔知邊個

同我講緊野嗰個囉

Zoie 先慘，真水泡...
筱瑜BB快啲上水，呢篇文冇咗女主角就冇咗靈魂一樣！

有映彤BB

以後無論再找十個她不相似

傑仔A4 一定好靚仔

有映彤BB就夠啦

好強調衛蘭 難到錯過你先知愛你？
死la 我都好常聽衛蘭 上次張敬軒都攪到我唔太敢聽百年樹木 追風箏的孩子果d 今次點算.. 同巴打一樣 不割筱瑜BB

筱瑜BB先係女主呀，得映彤無用架

好多人同你講緊野

就算映彤到最後係真命天女，始終呢個故嘅女主角係筱瑜，永遠都係。

yeah，核爆都唔割

唔洗做真命天女喎
有啲人做好朋友就夠

我都想有個紅顏知己，齋傾計已經夠。

第一百二十九章
Zoie同我拍咗幾個月就和平分手

講你都唔信，

我同佢依家再見亦是朋友

我知你班咸濕仔肯定諗埋啲唔知咩

唔使問肯定係呀

我都可以講完全冇你地所諗嘅野

點解分手

其實唔係由我提出

係佢話做返朋友好啲

講真，

喺呢段感情上面自問自己覺得做得唔錯

係咪有第三者

我就一定冇先

己所不欲，勿施於人

至於佢

我唔敢講完全冇啦

因為我從來唔會check佢手機

呢個行為極不尊重個人私隱

就算佢令我覺得有不安感都好啦

我都唔會咁做

何況佢冇呢

佢再開始拍拖

冇記錯係分手之後年幾兩年

如果真係出軌

咁應該係一分手就拍拖啦

所以你問我

我地分手應該就唔關第三者事

記得嗰晚講分手

大家都唔係好似拍戲咁喊苦喊忽

講講下佢話做返朋友比較適合啲

跟住我就「哦。」咁樣

重叫我唔好送佢返屋企

如果唔係佢會忍唔住

嗰陣我冇將佢呢句說話詳細解讀

依家諗返其實有啲唔明點解佢要忍唔住

我相信呢句說話絕對唔係信口開河

可能係我嗰陣無心裝載

我淨係話咁好啦拜拜咁樣

又估唔到分手之後真係可以做返朋友

唔係真係好深交嗰種

你當係幾個月甚至半年先至出嚟食一次飯咁樣

佢點諗我就唔知

我對佢就冇乜尷，

由講分手嗰陣都係咁

或者事隔幾年真係有進步，

唔想自己再搞到嗰次咁狼狽

話我仆街都係咁講

學識灑脫未嘗唔係一件好事，

冇人話分手一定會唔開心嘅

平常心都得嘅啫，

亦都可能因為咁樣，

所以當初會同Zoie拍拖

佢從來都唔知咁樣諗

點講得出口俾佢知。

咁我都唔會一分手即刻再拍拖

俾人講閒話破壞形象就唔好啦

上到u第二段戀情係year2嘅事

呢個女仔叫Brenda

大家都明白大學最常聽到嘅稱呼都係英文名

我又冇諗點解喎

印象係咁樣囉

當初識佢其實好係無厘頭架

有一次去大房上堂

即係撈埋其他班呢

咁我就坐喺度照例扮聽書

突然間見到有個女仔個口喺度郁下郁下

我就覺得咁奇怪嘅

跟住先知食緊香口膠

咁就開始留意佢

你話係咪好無厘頭

跟住一路觀察啦，

發覺佢個人好靜

基本上都唔係點出聲

可能我被呢種熟悉感影響，

下意識覺得眼前呢個女仔有份吸引力喺度

吸引力對於每個人嚟講都好主觀啫

佢合我眼緣咁解囉

其實佢同Zoie唔係好似

如果講似嘅就得身型同埋膚色

佢兩個都係同我咁上下高

雖然望落去唔算係一件好事，

不過拖手嗰陣隻手唔使放得咁低

錫錫嗰陣個頭亦都唔使烏得咁落

其實都好方便

當然啦鬼叫我自己唔夠高咩

我都控制唔到架

兩個都係一樣咁白

紮辮就唔使講應該好多女仔都係咁

除咗呢啲之外

其實佢兩個嘅特質唔係好相同，

一個靜啲一個好動啲

一個鍾意睇書另一個就鍾意整野食

呀唔係，

共通點重有一個

就係佢兩個都好鍾意問我初戀係咪佢

點知我呃唔到Brenda

我:「咪你囉

重有邊個好似你咁識貨」

Brenda:「我上年見你同隔離班個女仔拍拖啦

蠱惑呀你」

我:「哦

原來嗰陣已經留意我」

Brenda:「同一間u有幾大

平時出出入入都見到啦」

我:「係咪咁留意我啫」

Brenda:「唔知呀

講大話你就最叻」

我:「初戀係邊個有咩咁重要

最緊要隔離嗰個係你

人比人比死人呀」

Brenda:「咁我想知丫嘛

係喎你兩個點解散嘅」

我:「性格不合囉

簡單」

Brenda:「聽講佢唔係好難相處咋喎」

我:「你先蠱惑

一早起定我底」

Brenda:「係喇係喇快啲講啦」

我:「冇錫錫冇得傾」

Brenda:「麻鬼煩」

我:「講多次嚟聽下」

Brenda:「講咩呀」

我:「冇野喇」

Brenda:「錫咗喇

唔好走數呀」

我:「明走你呀」

Brenda:「死人頭又呃人」

我:「性格係好嘅

不過可能佢覺得同我唔係好啱做情侶囉

同你有火花啲」

Brenda:「都唔知邊句真」

我:「句句都真」

Brenda:「頭先你先吹水

又話我係你初戀

明明就係隔離班嗰個女仔」

我:「痴線

都係嗰句依家隔離係你咪夠」

Brenda:「咁又係呀」

好彩，

佢都唔知。

傑仔個個都咁講

開始有啲仆街

兩個同筱瑜性格有啲似

player傑

係fuckboy 傑

擺明呃蝦條

仆街黎

生咗一段時間了

唔鍾意解釋晒
信唔信

你勁

不要

玩得開心啲

正常

當真

快啲還筱瑜bb清白

等唔等佢

女定男
認佢做契有無得諗
至少還自己一個心願掛

唔錯

第一次就衛蘭
第二次就香口膠
第三次會唔會係鍾意飲朱奶

我純碎唔鍾意派帽啫

錯過你

咁佢點都係派咗帽

傑仔把口真係好花
係唔係都話初戀
我懷疑傑仔之後每任女朋友都係話初戀

咁長情

假架頂帽

你好鍾意佢

丁仔 其實個故再灰啲再 sad 啲都得 我點都支持你
加油

壹仔定傑仔靚仔啲

對傑仔黎講係真？
如果你係傑仔，你會唔會咁大方？

我地依家其實係第三人稱咁睇呢個故
對傑仔黎講頂帽真係假既？
一日唔知理由一日頂帽對佢黎講都係真

傑仔到後期已經崩壞

一個壞咗嘅人

傑仔連呃兩條女何嘗唔係又一條仆街，一樣係不必要嘅大話。

唔知呢個 Brenda 捱唔捱得完下一章呢？呢章又冇影彤又冇筱瑜，零分重作

冇人一生出嚟就係playboy
好彩我捱緊分手嘅日子仲可以堅定到自己嘅心

越來越仆街

俾人hurt完
一係唔再相信愛情 唔再容易心動
一係就開始玩弄愛情 做player

唉

因為佢仲係覺得係自己既問題啊嘛
佢講過兩次啦
一次係派帽現場
一次係飯局

飯局仲要係未開幸運星

筱瑜做錯一個決定
就搞到傑仔變fuckboy

解鈴還須繫鈴人

9年期間傑仔都搵咗3個女仔做水泡
咁同當初嘅筱瑜又有咩分別

？？？
我係話如果要傑仔唔再做fuckboy
得筱瑜可以做到

唔係話同筱瑜有分別
因為係冇分別
都係好仆街
仲要仆街過筱瑜
起碼筱瑜淨係搵做一個水抱
呢家傑仔問3個

圍屌傑仔武林大會宣布開始

錯就要認
屌就要企定㗎啦

再三強調，筱瑜 BB 冇搵水泡，只係仆街傑仔週圍搵水泡

淨係用文中講過既嘢
筱瑜咪有搵水抱囉
我地估既嘢唔應該係個討論範圍

傑仔多一個新名 叫fuckboy傑

但係假嘅故仔我哋唔應該信，仲記得筱瑜 BB 有個願望係寫劇本嘛，佢就係寫自己嘅初戀故事。

講到明劇本，梗係如有雷同實屬巧合，我信文中嗰個係劇本一部分嚟。

但係你點知邊part係假？邊part係真？
大家都唔知 因為丁仔未擺上黎

咁係咪唔應該用自己估既嘢？

啱呀 我都認同傑仔係個大仆街

如果係我既話應該會唔捨得拆

我會寧願永遠都唔知個理由
都唔想再痛多一次

好似筱瑜都係好白既？

係環保撚 中意走飲筒

無咩印象香口膠 大約係邊個位 可能第三個都係比野飲唔比飲筒 還我筱瑜BB

如果係 突然諗到一樣野
會唔會佢啲ex全部都係筱瑜d fd
因為知道傑仔鍾意衛蘭所以安排全部fd埋佢身 扮係聽衛蘭
等傑仔唔好忘記當初聽衛蘭既原因
如果真係咁就好痴線

利申 9up

成件事會好痂線
傑仔九年都走唔出筱瑜手指罅
但係如果九年後傑仔同筱瑜兜咗咁大個圈好返
傑仔又講返句 你係我初戀 成件事又幾浪漫啵衰鬼

人生經驗話俾我知口講嘅嘢最多信三成，身體先最誠實。傑仔應該當刻見到筱瑜同阿文喺一齊有其他蛛絲馬跡，但當時火遮眼諗唔到咁多，邊有咁多巧合，偏偏要等佢考完 A Level 當日先做場戲，攞到明唔想影響傑仔。
仲有唔記得咗除鏈俾傑仔發現，如果同阿文開始咗成個月又咁糖痴豆的話冇理由仲戴住，係咁鍾意的話點解 grad din 嗰日要除，阿文係真嘅知道條鏈係舊情人送的話一定會送過條新嘅。
仲有仲有當日筱瑜啲語氣，肯定唔係撞破，係預謀...
當然有好多位大仆街斗巴仲未解開，例如點解影彤肯做呢場戲...
無論如何，一定 all in 筱瑜!

我都有諗過，不過實在太瘋狂。係真嘅話傑仔最後知道一定發顛，冇必要玩到咁盡啫，咁益傑仔除咗三文治之外仲提供埋女子俾佢洩慾

瑜G vs Fuckboy 傑

唉
每人都有黑歷史

佢自己都知

當咗一定係扮野

女

唔知

正常都唔鍾意

講到我好想咁

應該幾歳啦係唔係

壹仔有啲似女仔樣
好白
傑仔一望就知世界仔
親和力應該會好啲

真假都唔知住

嗰個偷食
𠎀仔相對冇咁壞

成日出現咩

你犀利

咁係好定唔好都未知

睇落去

巴打講到啲野

唉
一比較就有排都講唔完

咁佢都承認

你都好認真

動搖唔到你嘅決心

開咗未必等於痛
可能已經釋懷

分開俾啫唔係走

屌咁筱瑜應該要做特工

最怕係人面全非

你覺得唔自然咩
Ps我不是大仆街

真係太誇張

是
冇記錯好似M班
唔係成日聯絡

咁傑仔都想放低走出去嘅
但係失敗左姐

咩係M班

N
手殘撳錯
幼稚園之前

呢個做法都幾有爭議性
睇各位點睇

雙面刃
成功嘅咪可以重新開始
失敗嘅咪傷害到另一個

我覺得呢個做法係好睇個結果
結果好嘅就同另一半走到最後
結果唔好嘅就入咗惡性循環

等睇炒車
希望我錯

巴打講得好，all in筱瑜！

我都覺得件事好鬼，但派帽嗰下真係睇到好sad
唯有係希望筱瑜真係有苦衷嘅

不切不割

男豬先係player 咁多女

你都好多喎

幸運星就係個劇本跟住劇本做所以唔係真人真事

跟住劇本做真係有少少癡線

文呀

大家漏咗推若凝玩‘你問我答’

第一百三十章
或者喺情場入面，

我仍然係一位新手

重未參透呢個遊戲點玩

我同Brenda又係拍咗一陣就分手

半年?八個月

我都唔記得喇

同Zoie嗰次一樣，

講分手嗰晚，

我都覺得算係和平嘅

當然啦，

跟住我同Brenda已經冇聯絡

分手之後做唔返朋友

我覺得都正常嘅

佢唔搵我梗係有佢理由

所以我都冇點樣去逼佢

佢唔想聯絡咪唔聯絡囉

依家大家都只係互相follow instagram嗰種關係

入到u連續兩段感情都唔係好長久

同Brenda分手之後，

我喺u就再冇拍拖

你知啦我都係一條毒撚

咁多女仔過嚟搵我咩

我又被動喎

Year3最後一年認認真真安全畢業就算

時間管理自然要做得好啲啦

唔想俾其他人分薄自己時間

所以唔係好渴求拍拖

亦都冇一個令我會破例嘅人出現

哈哈吹到有得揀咁樣

依家喺度講出嚟都打冷震

好彩最終都順利畢業

我好記得老豆老母嗰日嗰個樣

我唔明點解咁開心啦

你問我我淨係覺得

做返一個真真正正嘅男人

講得出做得到

因為咁我先開心啫

我估佢兩個都唔知佢地個仔咁尊重呢個承諾

呢啲咁感性嘅野唔講出口啦

自己知咪得

影完相之後，

我就叫老豆老母返屋企啦

我同成班同學傾計玩多陣先

熱鬧過後有個空檔自己休息下

我坐咗喺度自己諗

好快就唔再係學生，

真係要行出嚟社會

迫於無奈接受呢個咁大考驗

唔怪得楊千樺講過，

畢業之後先知一世都要考試

呢刻個感受最深

我知自己好快唔可以再坐喺度咁樣慢慢諗

出到嚟做野講效率

重有咁多時間喺度諗咩

趁住依家勉強都重係一個學生，

要懷緬過去就懷緬

計劃將來就計劃

呢個係學生身分嘅福利

第日唔可以咁奢侈。

跟住就坐喺度瞇埋眼，

諗咗好多野，

依家重記得當年考A-Level嗰陣嘅事

越諗就覺得以前自己低能

其實根本就唔可怕

以前唔識諗冇經驗

就覺得A-Level最惡哽

又諗下第一日入嚟呢間u嗰陣啲野啦

真係一個p牌仔

乜都唔識

唔知邊度打邊度

依家

戴住眼罩都識行

呢個就係過咗三年嘅證據

唔到你否認

要交FYP嗰陣，

無數次覺得好難捱

點解時間過得咁慢

去到呢一刻調返轉

原來三年其實係好快過

雖然感情生活唔算好美滿

不過整體嚟講我都覺得唔錯架喇

你當我冇乜大志

好容易就滿足

係呀順便喺度講埋

雖然大家唔同u，

有啲更加已經出嚟做緊野

不過同中學嗰幾個friend聯繫依然非常頻密

呀澤啦，司徒啦，映彤啦

重有幾個我就唔喺度一一詳述喇

我同呀澤兩條友真係好撚無聊

成日過去大家間u嗰度玩埋啲戇鳩野

應該係得佢先會同我玩埋呢啲咁撚無聊嘅野

映彤週不時問我放學之後去邊度

唔通我同佢講我要去CU玩人咩

鬼叫近咩一架火車就到

有齊天時地利人和冇理由唔玩丫

咁我當然唔會同佢講做啲乜

返屋企呀去買野呀諸如此類啦

至於映彤

佢同Felix分咗手

都單身咗一排，

佢話大家都有共識

好似越行越遠咁樣

佢真係一個好果斷嘅女仔

話斬就斬，

從來都唔會回望

至少喺我面前係咁啦

我同佢有冇野

冇啦，

話就話大家單身啫

或者識得太耐

已經冇咗嗰種隨時撻著嘅火花

變咗係好朋友嗰種關係

唔係講笑，

有一兩次我真係有諗多咗

佢條友竟然like我ig舊post

你諗下係咪痴線

起碼兩三次

我問佢重喺度扮野

我:「你係咪對我有興趣呀

變態無啦啦like我ig舊post

坐咗好耐」

映彤:「咩呀你講咩呀

邊有咁得閒」

我:「你自己睇喇

唔好話yingtung_0924唔係你呀」

映彤:「呀呀呀

關你咩事啫睇下係咪唔得呀」

我:「幾時開始對我咁迷戀」

映彤:「無聊得唔得呀

食你嘅野啦」

跟住再睇佢反應覺得唔似真係鍾意我

可能佢真係咁撚無聊睇我啲舊post

嚇得我丫

跟住越諗越多，

直至去到最後

我先醒起，

係喎，

唔知嗰個人係咪好似我咁

著住畢業袍

同一片親朋戚友影相留念，

我唔會ff佢好似我咁無聊

一個人坐喺度緬懷以前

邊有咁得閒丫

但係我想講，

我有呢三年嘅生活，

佢一定係居功至偉

冇佢嘅話，

A-Level我有冇呢個成績真係未知之數

直至有個人行埋嚟叫我去唔知邊度呀

我先至睜開雙眼，

唔再漆黑一片

其實真係好想講一啲說話

明知唔會聽到都好，

我都好想趁依家重係一個人嘅時候

望住一片藍天，

細細聲道出

咁先至夠卑微

我希望有一日唔係對住個天講，

亦都唔係內心自言自語

哈哈，

對住佢成日都咁奢侈

永遠有咁多希望

由從前到依家都係咁，

xx:「過嚟呀傑仔

差你咋」

我:「得喇」

「多謝，好耐冇見。」

可能係筱瑜like

而家睇丁仔啲文，唔知點解一見到變態就好想笑

癡線有冇咁癲

借用acc？

唔出奇

最後我睇唔明喎 多謝 好耐無見？

筱瑜最後點

咁講法其實筱瑜一直都冇離開過傑仔
都有留意住傑仔嘅一舉一動
係唔係代表我地要迎接第二個HAPPY ENDING

希望係掛

今晚仲有冇？而家睇到我好頂癮

我真係走去follow個IG
癡q左線

十三章

睇定啲先，丁仔啲故次次都過山車咁

其實真係好想講一啲說話

明知唔會聽到都好，

我都好想趁依家重係一個人嘅時候

望住一片藍天，

細細聲道出

咁先至夠卑微

我希望有一日唔係對住個天講，

亦都唔係內心自言自語

呢句就係傑仔想講嘅說話，亦即係代表傑仔想見返筱瑜bb，親口同佢講一次

筱瑜一直都監視住傑仔一舉一動

我都走咗ig去搵但係搵唔到

但係起碼知到映彤應該係9月24號生日

即係就快生日

亂打咋話

冇
應該今個禮拜可以完

變態

真係?

有巴打解釋咗

睇落去一定知

不嬲都話有機會happy

亂咁打的

咁多位綁晒安全帶

你真係好細心

講到監視

結果定成敗

你真係想自己錯?

睇下佢救唔救到你

點解鬼

你也是

似係場大龍鳳

咁快完即係sad end

得6章

今晚冇文？

直覺
不過大把人無聊會去好朋友ig亂like嘢都唔出奇

係咪照舊臨尾幾章一次過出？

要計下時間寄刀片

但係好stalker.....

女仔之間借ac有幾奇怪

同意
我試過借兄弟ac睇block咗我既一個人既ig

睇到第二個post嘅過黎留名支持

我都試過

嗰一刻係到諗
點解個關係會變成咁

我知道由頭都尾都係因為自己既唔主動而無咗一個到而家都仲好掛住既人 成日諗返個時只要講句 好呀 可能好多野唔同曬

梗係，關於筱瑜bb嘅嘢，我要知得一清二楚

有幾stalk啫
正如映彤所講 睇下唔俾咩
仲要光明正大咁like你啲相

連你都屈我

變咗係人都知啦

我睇漏咗好朋友個好字
以為你只係講朋友
例如見過一次嗰啲？

咁嗰啲就奇怪喇

係啊
我其實係講緊嗰啲
如果係好朋友就無所謂啦

like我舊相like返佢嗰啲咪得

冇錯，以前如果係fb
如果佢留言，啲po會彈返上黎
我會去返佢啲po留言
等其他人都睇到

邊關事

又好似係

未知

好似幾普遍

多謝

回望過去梗係覺得好多位可以做好啲

誓死支持?

So9sad，明明兩個人真心雙愛，就係俾幅隱形嘅牆隔開咗。
斗巴真係大仆街，完全唔提呢三年間司徒有冇通風報信，明明佢同傑仔咁熟

我覺得司徒應該唔知。。。
始終傑仔同司徒咁老友
筱瑜應該唔會同佢講（如果係戲）

可能我哋根本諗太多

好朋友又兩邊都識嘅無理由唔通風報信，咁青梅足馬假如唔係做戲的話，咁多年好大機會一齊出席家庭聚會，至少冇理由冇合照流出

可能丁仔未擺嗰度上黎啫
依家仲係大學，啫係得3年
同埋如果係做戲，筱瑜話青梅竹馬唔得閒
司徒都好難知

同埋如果筱瑜變返以前咁，佢都唔同司徒講嘢
司徒都好難知㗎

長期早餐都係食三文治，呢期長食腿蛋治，餐蛋治 not my cup of tea。

都唔係好off topic啫

一個大話講三年其實好難，仲要拉埋影彤筱瑜落水，仲有司待裡應外合。

大學嗰三年時間線斗巴特登跳得太快，Zoie 同傑仔仲做到 fd 一定有啲原因，仲有 Brenda，求其掂下就算 ！

冇人 care 我食乜啦

咁你係咪話呢個唔係大話？啫係派帽係真？

可能丁仔覺得大學嗰三年唔重要？

No，依然堅持係一場戲，all in 老虎蟹都唔變。只係覺得斗巴專登喺條時間線收埋好多線索唔講

我都覺得係咩都唔變 不過一番去餐飯就知大致內容

純碎我覺得司徒真係唔知
因為要唔俾佢知真係好易

如果係係為咗傑仔
會唔會係佢哋覺得唔俾傑仔知會好啲
始終筱瑜想傑仔忘記佢？

認同，但就算傑仔唔問，司徒都冇理由唔講，就算真係冇講都可以打落文度，現在係迷團。
我覺得筱瑜係唔想傑仔真正忘記佢，因為佢要求傑仔9年後一定要搵返佢，而佢亦忘不了傑仔，因為佢仲偷偷哋睇傑仔IG。
一個實驗劇本嚟，一定係！

劇本論

啫係筱瑜想知傑仔對佢既愛有幾深？

好變態

丁仔朋友啲故事
總係令人勾返起啲遺憾出黎既
講起ig 最近個Ex又彈返出黎 留意
我相信唔係巧合 點解每次當我就快放低既時候
就會出現 就好似同我講 唔好唔記得我以前點對佢咁
係以前係我唔岩 但可唔可以對我公平啲
你同男朋友無事無幹就唔理我 嘈左就返黎搵我咁樣
好咩 知唔知其實我好辛苦 7年啦 我想了解左我地之間既事
好想同佢講 放過我 我真係好攰啦
等左咁耐我知道唔會再有結果 同時間 我知道我自己已經麻木晒啦 無左初初等你既個種心態
Btw 我係黎留名嫁

巴打堅強丫，苦沖開了便淡

撐住啊 巴打

最慘既係 我係佢心目中 連水泡都唔係

多謝你 想了結左件事去 唔想再係咁樣 好辛苦 好難頂 我避得好辛苦同攰

綠份嘅嘢冇人知，邊個估到若凝同阿恒可以喺返埋一齊。

我知道 我同佢呢世已經到此為止

呢7年黎 我唯獨無變既野 都係好易比佢一舉一動 影響到情緒
懷念既只得我一個 有人早就拋諸腦後

好好保存喺回憶裡面係最美好。
其實我都有一個好重視嘅女仔喺我心裡面超過廿年，我哋大家乜都冇發生過，亦肯定將來冇嘢會發生，但我相信大家都唔會忘記大家。最痛只係有咩唔開心都冇得同其他人講，只有自己硬食，雖然無嘢但都無謂影響到事旦一個。

回憶的刺想念痛多一次 只求不相見

以前諗佢總會返黎
後尾等等等 等左7年 咩感覺都無晒 麻木晒
就好似開左一包薯片咁 開左 擺佢好耐 再攞黎食
味道已經唔同
可以既話 連名帶姓認記又何妨

唔好諗住對方會返轉頭咁等，自己要 go on 喇。
但話哂都有過開心時光，假如大家都認為值得為對方付出時間，耐唔耐出嚟見吓面都係好事。

壹芊靈壹又撞爆1個po

推 手殘

第一百三十一章
畢業之後出嚟做野

好快就搵到第一份工

我呢啲咁嘅契弟邊有資格揀工做丫

見到啱就申請，

又咁好彩覆返我email叫我面試

跟住就取錄我呢條友喎

時間人工我接受到

地理亦都冇問題

咁我都不作他想喇

同時，

我亦都喺呢度搵到一段新嘅戀情

個女仔叫做Sylvia

同我一樣都係fresh grad

嗰陣全公司以我同佢嘅年齡最接近

同埋我入職先過佢

初頭佢有咩唔明都係問我

明明我就唔係早佢好多入嚟

其他人懶先叫我教佢

好彩都稱得上係靚女

白白淨淨同我差唔多高

不過我又覺得唔係好似Zoie同埋Brenda

得膚色同埋身高似囉

或者真係日久生情

我同佢好自然就開始咗

約食飯嗰啲唔係好難開口

放工嗰陣又借啲咦一齊走

當然我地係前後腳啦

費事俾公司啲人見到

順理成章就拍咗拖

佢都ok嘅

好尊重私人時間

唔會話因為拍拖就一定要你陪佢

佢都明白放完工真係有野做

咁咪聽日先見囉

雖然唔公開可能麻煩啲

即係食野要行遠啲食啦

唔可以一出門口就拖手等等等等

不過呢個決定大家都有共識

我同佢都覺得俾人知道係更加麻煩

所以就一直冇公開

得我自己嗰啲friend知

都係嗰幾個啦哈哈

映彤唔知做乜撚野一知道咁樣又叫我出去食飯

Brenda好似冇講過

其實以前同佢拍拖嗰陣，

映彤都有約我地出嚟食飯

今次Sylvia又係，

好似做咗我保姆咁樣

要帶個女仔出嚟俾佢過目

好彩佢社交技巧唔錯

好擅長營造傾計個氣氛

如果唔係三個戇鳩鳩坐喺度

真係唔q理佢

講真，

我真係唔知點解女人咁q執著初戀

Sylvia同上兩任女朋友一樣

又係問我呢個問題，

我亦都按照慣例答佢就係初戀

因為我部手機完全冇Zoie同埋Brenda嘅相

佢亦都唔會check我電話

facebook嗰啲資料全部都較好私隱

咁我又點會驚佢會知我以前啲野

Sylvia:「我覺得你唔似喎」

我:「呃你做咩啫

我呢啲死毒撚邊有女仔溝

都係得你咋」

Sylvia:「咁我咪好偉大囉」

我:「係呀

幫人清理門戶」

Sylvia:「唔准咁講呀

你咁樣講即係話埋我

總之我鍾意你，

有人鬧你同我講我一定幫你出口

唔准人鬧我男朋友呀」

曾幾何時，

我聽過一啲好類似嘅說話。

正當我以為可以同佢拍長拖嗰陣

八個月之後又分手了

今次同之前嗰兩次唔同

我同Sylvia係不歡而散

先旨聲明都係唔關偷食事

嗰排有啲拗撬，

咁佢話想出嚟當面講下

咁我唔緊要囉係咪先

原本都傾得好地地，

跟住佢開始情緒失控

Sylvia:「傑仔其實我知架」

我:「咩呀」

Sylvia:「可能你覺得自己做戲做得好好

呃到好多人，

不過你明唔明呀，

其實女仔心思好細密架

特別大家咁close係男女朋友關係

點解呀」

我:「你講咩呀」

Sylvia:「唔鍾意我咪唔鍾意我囉

點解一齊啫」

我:「痴線邊有呃你呀

行蹤講晒你聽

平時返工大家都一齊啦

呃你做乜

點會唔鍾意你呀」

Sylvia:「唔係呢啲呀

你做得好好添

平時見你部電話淨係得我地啲相，

但係最真實相處嗰陣呃唔到人架」

我:「做咩呀

邊有呃你啫」

開始用軟功，

希望可以氹返佢

Sylvia:「我地拍咗八個月

呢段關係上面好似得我一個喺度維繫咁樣

單方面維繫得多會攰呀，

我地係人唔係機器呀

你明唔明呀」

我:「點會得你一個呀」

Sylvia:「係呀

你諗下你以前最鍾意一個人嗰陣係咪咁樣，

係咪乜都冇所謂

我同個男仔食飯你問都冇問呀

半年紀念日送咗個相架俾我

明明早幾個月先送過

都唔緊要我當收多個，

點知你話係第一次送呀

最鍾意一個人真係咁樣

樣樣都唔關心嘅咩」

我:「唔係呀忙唔記得咗丫嘛

真係唔好意思」

Sylvia:「你依家個唔好意思係點解

唔好意思你唔記得你唔關心我丫，

定係因為一開始你就當我係水泡

所以你先講唔好意思」

嗰刻轉數好慢

成個人呆咗咁樣望佢，

Sylvia:「得喇我明白

你個反應講晒俾我聽，

分手啦」

我連對唔住都唔夠時間講

佢就已經擰轉頭走人

或者佢同當年嘅我一樣，

想留返僅餘嘅尊嚴俾自己。

仆街仔黎

屌 正一仆街仔
屌 又搵水抱

仲唔訓

都話老嘢
唔係訓咁多
同埋我可以12點先起身

不過就訓啦

嗰刻轉數好慢
成個人呆咗咁樣望佢

根本傑仔自己都唔知自己想點
好似無左個靈魂咁
完全迷失左

屌我都想訓到12點

得呢個禮拜可以
下個禮拜開學就唔得喇

係咪又諗起同筱瑜分手
但fuckboy傑做咗佢最唔中意嘅角色

屌你傑仔，又呃人仲要同一份禮物送兩次…

一開始就講大話完全冇誠意

點解你會變成咁
傑仔

我應該估到首廣東歌喇
於心有愧

Fkboy傑 根本幾個女朋友都冇走佢個心到

我都係

傑仔
係時候同若凝姐姐一樣上嚟搞個問答大會喇

熱情淡了嘛 想抽身了嘛
聊電話也洩氣了嗎
舊承諾應不假 卻忍不到悶吧
惦記當天處處鮮花

互纏著到老 不死都疲勞
還是跟你痛快結束
為承諾守得到 拍拖都變義務
沒法稀罕你這情操

去吧 猶如候鳥飛走吧
未奢想你迷途知返
自由來換失戀那代價
你真的相信值得嗎

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死
就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏 有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

Fuckboy傑仔 自己做過水泡都明有幾慘啦

原來錯手可毀了人一世

傑仔好hurt人呀

因為筱瑜

筱瑜係咪開左影分身
點解可以全部女朋友都有筱瑜既一d特質

Btw映彤每次都要出黎同傑仔同女朋友食飯
係咪因為要滙報比筱瑜聽 等筱瑜可以放心傑仔

巴打我同你諗法一樣

一直以黎映彤都係筱瑜放喺傑仔身邊嘅針

唯一Happy end

落花流水

屌你 啲刀片cc埋畀傑仔啦

以前難為咗個女仔 單方面維繫感情

陳奕迅d歌之前出現過！
今次好似話無出現過既歌手

衛蘭大熱

括號嗰四個字好重要

可能又散咗呢

好深入

咁支持

驚咁多位悶

的確唔算特別重要

希望明啦

又講到啲
唔知真定假呢

咁信佢咁長情

下一個啦

若無其事原來是最狠的報復

顧全大局